見到李克勤拎咁多獎，唔知連登仔女有冇後悔當年反香港樂壇？

2017年樂壇成績表可以話係災難性，大贏家竟然係出道30年先第一次拎最受歡迎男歌手既李克勤，之後成班連登仔女就係度學埋民主派D口吻，話咩「今日係樂壇最黑暗一日」、「樂壇已死」云云……
係，香港樂壇唔多唔少係因為當年CCTVB同四大唱片公司反面而倒退，但最大問題根本係你地都連登仔女（當年係高登仔女），當日開口埋口叫人放棄香港樂壇，唔好聽廣東歌，話咩外國歌先係皇道……
好啦！之後有心寫廣東歌既少之有少，稍為有心既，諗住參考下外國歌，做下D新潮既廣東歌啦！你地班人就話抄！
到而家香港樂壇衰到貼地，唔知邊個先係罪魁禍首呢？

從來都冇放棄過香港樂壇
廣東歌一年聽得比一年多

原本香港都有巨星既,但高登仔將GEM,陳偉霆,張如城呢三粒寶石趕走

不枉我支持咗克勤咁多年，佢絕對值得攞獎

睇到自己咁重
竟然可以講係因為高登/連登仔叫人放棄廣東話歌所以無人聽 痴線

成段野都唔知你噏乜。

送禮最終拎到個獎 叫做完夢
唔知咁多戇鳩反咩野
依家跟本冇個新人值得拎 如果可以空左個獎
當然最好 唔空得 比送禮都得 算係完左佢個夢
不過拎完呢次 好收啦 唔好再諗住再拎獎

佢係攞男金唔係最男

回禮勤

其實係商台未拎過
其他3台一早拎晒

商台當年封殺佢同華仔先拎唔到

連登幾多年歷史

係咪李克勤加入英皇先有獎拎咋

其實商台佢係未拿過大獎，但十大，男歌手三甲都拿過，亦拿過一次最受歡迎。

佢入英皇，幾廿歲仲攞豬肉奬，其實都係為搵食姐
（交換條件唔知係咪要霆鋒再唱？）

同輩嗰啲都上晒神枱，一係自己都唔好意思再同啲後輩爭，睇佢上台講嘢嗰陣時，都覺得佢已經將啲自尊心擺低，為咗頭家